\chapter{Einführung}
  Im DRL Projekt sollten drei verschiedene RL-Probleme gelöst werden. Zwei einfachere und ein komplexeres.

  \begin{itemize}
    \item Part-A: Classic Tabular Reinforcement Learning
    \item Part-B: Classic RL with continuous state space RL
    \item Part C: Deep Reinforcement Learning
  \end{itemize}

  Weil der Zeitaufwand grösser war als gedacht und eines optional war, entschieden wir uns die ersten beiden Aufgaben zu lösen.
